/* Batch Preset Groups */

"My Workflows" = "내 작업 흐름";
"Create batch editing workflows to automatically edit multiple photos with the same settings." = "일괄 편집 작업 흐름을 생성하여 동일한 설정으로 여러 개의 사진을 자동으로 편집하세요.";
"ML" = "ML";
"Batch edit using machine learning-powered workflows that intelligently enhance, crop, and straighten photos." = "머신 러닝 기반 작업 흐름을 사용하여 일괄 편집을 수행해서 사진을 지능적으로 향상시키고, 자르고, 바르게 합니다.";
"Presets" = "프리셋";
"Batch apply color adjustment presets to photos." = "색상 조정 프리셋을 사진에 일괄 적용합니다.";
"Rotate" = "회전";
"Use these workflows to rotate, flip, and straighten a series of photos." = "이 작업 흐름을 사용하여 일련의 사진을 회전시키고, 뒤집고, 바르게 합니다.";
"Export" = "내보내기";
"Scale photos and batch export them to your chosen file format." = "사진의 크기를 조절하고 선택된 파일 포맷으로 일괄 내보내기를 수행합니다.";
/* Batch Presets */

"Enhance and Crop" = "향상 및 자르기";
"Enhance" = "향상";
"Auto Crop" = "자동 자르기";
"Auto Crop to Square" = "정사각형으로 자동 자르기";
"Increase Resolution" = "해상도 올리기";
"Super Resolution" = "초해상도";
"Denoise" = "노이즈 제거";
"Smart Deband" = "스마트 밴딩 제거";
"Apply \"BW\"" = "\"BW\" 적용";
"Apply \"Cinematic\"" = "\"시네마틱\" 적용";
"Apply \"Classic Film\"" = "\"고전 영화\" 적용";
"Apply \"Landscape\"" = "\"풍경\" 적용";
"Rotate Left" = "왼쪽으로 회전";
"Rotate Right" = "오른쪽으로 회전";
"Rotate 180°" = "180° 회전";
"Auto Straighten" = "자동 수평 조절";
"Export as JPEG" = "JPEG로 내보내기";
"Export as PNG" = "PNG로 내보내기";
"Scale to 50%" = "50% 배율로 크기 조절";
"Export as PHOTO" = "사진으로 내보내기";
